Sony 確定將推出 7 年完整 Spider-Man 宇宙計劃

自 Sony 放行讓 Spider-Man 回歸 Marvel 宇宙後，由 Tom Holland 所詮釋的經典英雄角色迅速吸引了全球影迷的注目，而今回官方再度為我們帶來一震撼消息，那便是 Spider-Man 宇宙已確立將推行長達 7 年之久的時程，這段期間將陸續推出電影、影集等各個衍生作品。

據 Sony Pictures Entertainment 董事長 Tony Vinciquerra 和 Sony Television 董事長 Mike Hopkins 所透露的消息指出，未來蜘蛛人宇宙中將會有約莫 900 名新角色登場，除此之外，屬於 Disney 旗下的 Marvel 角色亦會參與其中。